[突發]蓋世寶屌武毒老母

蓋世寶 / 陳以誠 —— 擊退病毒
香港樂壇新作清泉

陳醫生走得太前

兩次都幫中共洗白

i mean 03 年果次, 非典型肺炎都係佢唱

咁“政治正確”，唔叫武漢肺炎。

搞到唔啱音